★ 深水埗小店減價求售! 唔駛 $1 一個 三層口罩售 $49盒/50個

深水埗電子特賣城在 FB 貼出圖片，指 2 款成人三層口罩的「今日收市價」為 $49，終破 $50 大關。此口罩一盒有 50 個，昊平均一個口罩唔駛 $1，直逼疫前價。小童款則貴 $10，售 $59。另有一款日本品牌口罩，一包 7 個售 $30。

支製不了

呢間都算小店?

Awei, Joyroom 果幾間廠係出開手機配件
呢家突然轉出口罩
送俾你都唔敢用啦

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

呢間賣開淘寶貨
d口罩邊度出產?

佢成日舖頭既野都肯定得一個產地。

利申有去開

依間野熱天真喺唔想入
又熱又逼

所謂黃店但賣支那低級貨

有寫mij既野 但唔知真唔真 雖然用過幾好

人逼人不了

你影黎睇下，但都可以同你講預咗唔係

有冇測試架

用左啦

以我所知佢無表達立場，但人地就係靠賣大陸製造既野起家。一個手機套出面賣緊$80，佢賣$20-30。一個變幾間，就黎成層比佢租晒。

不過話時話，有幾多間手機舖唔係賣大陸野？

之前成日有葡萄適難飲嗰隻青色味，$3枝

點攞貨，攞咁大量先賣到咁平

已經覺得好平既野仲可以再平啲

到底係外面賣得貴定係

蟹到